Antes de compilar cambiar libreria que hay en carpeta librerias react-orgchart por la de node_modules @dabeng/react-orgchart

para iniciar servidor de desarrollo ejecutar npm start
para compilar aplicacion npm build la cual genera los archivos en la carpeta build

la documentacion de react js se puede encontrar en https://es.reactjs.org/
